Необходимо написать программу, которая дописывает файл. 
Программа предлагает записать данные фразой "Вводите данные для записи". 
После того, как введены данные в консоль 
(необходимо использовать класс Scanner для ввода данных в консоль), 
программа предлагает дополнить информацию фразой «Введите что-нибудь еще» 
и данные можно дописать. 
Вся работа по заполнению файла ведется в бесконечном цикле. 
Если пользователь введет 0, программа завершается строкой «Файл создан»